心臟唔夠強 唔好再做標題黨嚇人

From tg 自行判斷

有關太子有手足被殺一事，搵咗一眾醫護界手足問，整合消息如下：

噚晚太子站，至少10名傷者。6個紅色，2個黃色，2個綠色傷者。開頭狗報稱月台無傷者，拒絕救護車入站。

3個紅色：心口痛、頭部受傷、呼吸困難。
2個黃色：頭部受傷、呼吸困難。
2個綠色：膊頭甩骹，頭暈。

其中7名傷者被狗要求經地鐵運去荔枝角地鐵站先送去明愛及瑪嘉烈。

暫時冇人有確實有否手足往生消息， 而家都冇人揾得哂全部傷者係邊。淨係知有其中一個入咗明愛嘅，因為骨折要做緊急手術。
另外，據狗報稱太子拉咗40個（傷者應包括在內），已嘗試向律師團朋友查詢，如能確定哩40個手足無一往生，應該係最準確嘅消息。